漢堡王傳出使用過期的麵包來製作漢堡

美國知名大型連鎖速食業漢堡王在中國傳出使用過期的麵包來製作漢堡

該家店位於江西省南昌市 今天晚上中國個主要媒體都在報導這事

中國漢堡王已經發出聲明道歉 並且願意接受相關單位調查

因地制宜，入鄉隨俗，有乜嘢問題

根本全中國都係咁做

不過BK係美國嘢，所以政府特別屌大佢

[⇩ 美國形勢大好⇩]

Localization姐

中國代理商？

唔係franchise?

剩係得burger king呢d中美合資係咁做咩？

韮菜有過期肉食仲想點